點解00後咁崇大陸，但叫佢地去住又唔肯既？

崇日撚想去日本住
崇韓撚想去韓國住
崇洋撚想去歐美住

係得垃圾00後咁崇大陸，但叫佢地去住又唔肯
個腦真係有問題

點解支那人口講愛中國，又千方百計湧出去

正確嘅愛國方式

中國人同歐洲班回教徒其實好似

佢會答你香港=中國

唔明咁留意佢地做乜

因為佢地根本唔知自己做緊乜

自己都有時中招
黑色分化警告

問下點解
又話分化

屌,sorry,唔記得block左你條5毛
冇事,你同JR兩個keep住奶得架啦

依個分化00後post咁快謝皮嘅

秒

抵撚死，而家大陸讀書都可以考DSE，咁撚辛苦落嚟把撚

仲有冇 需要block晒佢地

工作, 探親呢d 都仲可以解釋

特登上去咩深圳玩
幾得閒先會咁做

已經見到最少3隻5毛出黎消毒

講野又唔撚拎理據出嚟

你老母畀狗屌啊